準備好聽日去自首

我屋企有好多可以拎嚟做武器嘅嘢

我聽日就去天水圍警署自首